[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34011097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34011097/answer/399375806", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5927\u5b66\u8d5a\u5230\u4e00\u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/410334353", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270950909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270950909/answer/396266662", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u957f\u88d9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28263985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28263985/answer/390212686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u65e0\u6cd5\u6210\u5c31\u7c7b\u4f3c\u8c37\u6b4c\u548c\u5fae\u8f6f\u7684\u6280\u672f\u5bfc\u5411\u578b\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/414810777", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278878815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278878815/answer/413950528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u8d26\u53f7 \u6e29\u5a49 \u88ab\u5c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/414223605", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/414379619", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278253774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278253774/answer/409161732", "content": "\n\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u7c7b\u300d\u6e38\u620f\u80fd\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6027\u683c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/412769926", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266440727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266440727/answer/414140040", "content": "\nOverlord \u9aa8\u5934\u738b\u88c5\u903c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ba8\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280357538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280357538/answer/413343924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9020\u51fa\u8d85\u8fc7\u795e\u5a01\u592a\u6e56\u4e4b\u5149\u7684 \u201c\u9876\u70b9\u201d\u7684\u8d85\u7ea7\u8ba1\u7b97\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/413214290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280137943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280137943/answer/412494681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534a\u6708\u8c08\u300c\u4f4e\u9f84\u5316\u8fb9\u7f18\u5316\uff1a\u6210\u763e\u6027\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u6b63\u6467\u6bc1\u6211\u4eec\u7684\u65b0\u751f\u4ee3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279460824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279460824/answer/409287960", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26775982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26775982/answer/408434576", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u73a9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/407343667", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/396523032", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279490044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279490044/answer/407300442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8001\u592a\u592a\u5356\u70c2\u6843\u5b50\u7ed9\u7537\u7ae5\uff0c\u7236\u4eb2\u6380\u8001\u592a\u6c34\u679c\u644a\u5b50\u201d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/389032946", "content": "\n\u5987\u4ea7\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278113451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278113451/answer/401129722", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u804c\u4e1a\u8d5b\u573a\u81f3\u4eca\u6700\u5f3a\u7684\u6218\u961f\u662f\u54ea\u4e00\u652f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/402514805", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/358519170", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273778961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273778961/answer/401131729", "content": "\n\u957f\u671f\u6234\u5165\u8033\u5f0f\u8033\u673a\u542c\u6b4c\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19982839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19982839/answer/392760719", "content": "\n\u59da\u660e\u548c\u6613\u5efa\u8054\u7684\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38334372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38334372/answer/389231444", "content": "\n\u7a81\u7136\u5f00\u59cb\u8ba8\u538c\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4e0d\u60f3\u518d\u7231\u4ed6\uff0c\u6211\u662f\u75c5\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/406815778", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278664927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278664927/answer/402962761", "content": "\n\u5355\u770b\u8138\u7684\u8bdd\uff0c\u54ea\u4e9b\u5973\u660e\u661f\u6709\u5c0f\u8bf4\u5973\u4e3b\u89d2\u7684\u9006\u5929\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279532105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279532105/answer/410749909", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u4e0a\u8fdb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637604/answer/400419029", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/403147674", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/390342025", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/382455163", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264236078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264236078/answer/410502862", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u4eba\u7b11\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62496497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62496497/answer/386997098", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u58f0\u79f0\u81ea\u5df120\u5e74\u4ece\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u5e76\u4e14\u521d\u543b\u8fd8\u5728\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5979\u4eec\u8bf4\u7684\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26620080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26620080/answer/399078577", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/383829925", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/411290819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/328254801", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/400364195", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/412873642", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68416396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68416396/answer/364674739", "content": "\n\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u628a\u4f60\u201c\u9a97\u5230\u624b\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/401414529", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275166871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275166871/answer/387724011", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25419281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25419281/answer/413978464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u8f66\u7968\u5b9e\u540d\u5236\u8fd9\u4e48\u4e45\u4e86\uff0c\u9ec4\u725b\u8fd8\u8fd9\u4e48\u7316\u7357\uff0c\u9ec4\u725b\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5728\u5b9e\u540d\u5236\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e70\u5230\u7968\u5e76\u51fa\u552e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269315655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269315655/answer/361389555", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u7684\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5c0f\u8bf4\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u91cc\u5cb3\u4e0d\u7fa4\u503c\u5f97\u63a8\u5d07\u800c\u4ee4\u72d0\u51b2\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277282246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277282246/answer/400675175", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8c\u5341\u4e00\u4e16\u7eaa\u540e\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u4e2d\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264926272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264926272/answer/373424787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u53e5\u8bdd\u6bc1\u4e86\u4e00\u79cd\u98df\u7269\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/402697293", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/410803717", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728ktv\u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278439839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278439839/answer/401623623", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u4f60\u78b0\u5230\u7684\u771f\u5b9e\u7684\u60ac\u800c\u672a\u51b3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/397459532", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27720870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27720870/answer/354302892", "content": "\nWord \u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\uff0c\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280361157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280361157/answer/414210578", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u5170\u7279\u8749\u8054 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u603b\u51b3\u8d5b MVP\uff0c\u800c\u5e93\u91cc\u7b2c\u4e09\u6b21\u65e0\u7f18 FMVP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/412759002", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265961689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265961689/answer/384629866", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bf9\u5168\u7403\u534e\u4eba\u7684\u5f71\u54cd\u51e0\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/398459273", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276588510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276588510/answer/396481175", "content": "\n\u706d\u9738\u548c\u5965\u4e01\u8c01\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266486155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266486155/answer/413549035", "content": "\n\u5047\u5982\u4e16\u754c\u65f6\u95f4\u6682\u505c\u4e24\u5e74\u53ea\u6709\u4f60\u4e00\u4eba\u62e5\u6709\u65f6\u95f4\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/414419945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35550814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35550814/answer/410133205", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u88c5\u903c\u7684\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280007756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280007756/answer/411381412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684GPU turbo\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268978180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268978180/answer/344356228", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u94dd\u505a\u5b50\u5f39\u58f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280108974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280108974/answer/414243770", "content": "\n\u60f3\u8981\u4e00\u4e2a\u5047\u671f\u63d0\u5347\u7bee\u7403\u6c34\u5e73\uff0c\u600e\u4e48\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275915900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275915900/answer/414762262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u61c2\u8f66\u90fd\u89c9\u5f97\u597d\u770b\u7684\u8d5b\u8f66\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63619639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63619639/answer/414353981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5ddd\u4eba\u672a\u66fe\u8d1f\u56fd\uff0c\u56fd\u4eba\u7edd\u4e0d\u8d1f\u5ddd\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280110458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280110458/answer/411648224", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f5c\u6587\u300c\u5668\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/414772415", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/403598237", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280360456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280360456/answer/414213053", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u5dde\u52c7\u58eb\u56db\u5e74\u4e09\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837866/answer/330918108", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u8003\u4e0a 985 \u7684\uff0c\u6bcf\u79d1\u591a\u5c11\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35699486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35699486/answer/395644979", "content": "\n\u5047\u5982\u5403\u4e00\u4e2a\u6708\u539f\u5473\u71d5\u9ea6\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/414319309", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279645633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279645633/answer/408318523", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u56fd\u4ea7\u624b\u673a\u5382\u5546\u4e2d\u54ea\u5bb6\u5c06\u6700\u5148\u505a\u51fa\u65e0\u4e0b\u5df4\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278439839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278439839/answer/413108277", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u4f60\u78b0\u5230\u7684\u771f\u5b9e\u7684\u60ac\u800c\u672a\u51b3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/414120628", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274126957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274126957/answer/397265189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u62cd\u7ed9\u5c0f\u5b69\u5b50\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u5c0a\u91cd\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52319246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52319246/answer/369230212", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u50cf\u60c5\u5934\u7684\u60c5\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49608607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49608607/answer/413408137", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u4f60\u8bfb\u535a\u58eb\u4ee5\u540e\u624d\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/407664287", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271883399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271883399/answer/369113841", "content": "\n\u4f53\u80b2\u6bd4\u8d5b\u6216\u8005\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7adf\u7136\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u73a9\u300d\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277917431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277917431/answer/408046885", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u662f\u5c0f\u841d\u8389\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/411998042", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/411205779", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267325634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267325634/answer/409811893", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9b3c\u755c\u7684\u8bed\u6587\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65312364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65312364/answer/410678390", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5f00\u59cb\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277398776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277398776/answer/399098914", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u8718\u86db\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/412366551", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278425400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278425400/answer/401649570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85faker\u79f0\u81ea\u5df1\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u56db\u4e2d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897456/answer/406602678", "content": "\n\u84dd\u9cb8\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u5982\u679c\u8def\u8fc7\u7684\u4ec0\u4e48\u864e\u9cb8\u9ca8\u9c7c\u997f\u4e86\u4e0a\u53bb\u968f\u53e3\u54ac\u4e00\u5757\u8089\u90a3\u5b83\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61405034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61405034/answer/387646312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90a3\u4e48\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5b81\u613f\u9009\u62e9\u4e09\u56db\u5343\u7684\u6b7b\u5de5\u8d44\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u505a\u4e00\u4e9b\u6536\u5165\u66f4\u9ad8\u5374\u6709\u98ce\u9669\u6216\u8005\u6bd4\u8f83\u52b3\u7d2f\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/412199010", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275949342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275949342/answer/408594339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u9ed1\u4eba\u6bb4\u6253\u4e2d\u56fd\u4e5e\u8ba8\u8005\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271373354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271373354/answer/401147056", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u8fd8\u80fd\u652f\u6491\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276229972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276229972/answer/404912295", "content": "\n3d\u6253\u5370\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u81ea\u5236\u67aa\u68b0\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/408899816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/362041543", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277550408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277550408/answer/394788963", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684cos\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43377108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43377108/answer/408134666", "content": "\n\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273513095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273513095/answer/380836330", "content": "\n\u9ad8\u901a\u9a81\u9f99845\u76f8\u5f53\u4e8e\u54ea\u4e00\u4e2a\u7ea7\u522b\u7684pc\u7aef\u82f1\u7279\u5c14\u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}]